法國廢中特別中意戴變色眼鏡

少少曬都忍唔到冇鬼用

樓主傻西

反彈

樓主做咩唔搵佩食飯

又曲線反

護眼你識乜
依家小學生都用緊

護眼咪出街啦